230磅細細粒 挑戰空中瑜伽

陳嘉佳（細細粒）早前為響應「邁向2025︰香港非傳染病防控策略及行動計劃」，拍攝健康教育宣傳短片。為了令宣傳片更有趣，自誇有高溫瑜伽經驗的細細粒，特意在鏡頭前越級挑戰空中瑜伽。

不過體重高達230磅的她，上繩動作已相當吃力，多次露出超誇張的痛苦及驚嚇表情，令工作人員笑破肚皮，幸好最後順利完成拍攝。事後細細粒自爆放棄做高溫瑜伽的原因︰「因為上堂我覺得好舒服，有幾次做做下瞓着咗，感覺好似好浪費咁，所以無再去喇！」

😵

條帶好慘

藍

無人想知

128 見

個天花好慘

可唔可以叫佢收皮

肥撚到咁知唔知醜

好彩上唔到，唔係應該跌死咗

成個天花板都可以扯到落黎

其實細細粒露過波未

第一張圖有5隻奶

數學題： 5隻奶可以同時夾幾條jer仔

唔太接受到夾緊同時同人棍撞棍，pass

肥西老母雞？

條帶冇斷都算勁

笑到卜街🤣

下手

唔通用強化拉力版周圍同人講咩

😨

條帶唔斷，個天花板就有危險